點樣係Macbook pro download linux

求各路兄弟幫手

你部機本身都係linux 底黎架啵

一係就介partition 裝多隻OS上去

一係就VM

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG